---
sidebar_position: 5
---

import {Colors1, Colors2} from '@site/src/components/Markers';

# Barvy

<Colors1/>

> 1. Posuvník rychlosti animace
> 2. Posuvník jasu
> 3. Seskupení vedené animací
> 4. Modifikátor řetězce animací (umožňuje animaci na úrovni jednotlivých pixelů)
> 5. Modifikátor náhodnosti animace (umožňuje maskování animace)
> 6. Volič/indikátor dílčí obrazovky (lze změnit přejetím zprava doleva)

#### Žádné modifikátory
![colors](@site/resources/animations/colors.gif)

#### Zřetězený modifikátor
![colors-chained](@site/resources/animations/colors-chained.gif)

#### Náhodný modifikátor
![colors-randomized](@site/resources/animations/colors-randomized.gif)

#### Zřetězený + Náhodný modifikátor
![colors-chained-randomized](@site/resources/animations/colors-chained-randomized.gif)

<Colors2/>

> 1. Barva animace
    - `jediným stisknutím` upraví vybranou barvu
    - `dlouhé stisknutí + tažení` změní pořadí barvy
> 2. Odstraní barvu animace
> 3. Přidá novou barvu animace
> 5. Volič/indikátor dílčí obrazovky (lze změnit přejetím zprava doleva)
